黃大仙既手足入一入黎

新光橋既制高點無疑係唔可以失守
不如聽日直接一開波就封左佢
帶d花生油阿同波子做陷阱
就算狗攻到上去 又要拆鐵馬
又一地波子同油佢地都未必想守
或者有其他方法迫佢地走
例如已經成地油 有火魔法助陣班狗都驚

05/10/2019 - 香港人民政府 成立
《香港人民政府獨立宣言》

推

蟲系魔法師全面進場 等甲由佔領天橋

啱呀 推極都推唔到
俾人當靶咁射

制高點真係好重要
仲有個停車場有冇辦法搞搞佢

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

聽日一嚟就佔咗條天橋先喇
手足係橋到亂拋垃圾落條車路到都方便啲

好多手足都驚

邊個停車場

發夢係前線推完又退推完又退
同埋大家唔好內訌

巴士總站嗰個

唔夠人手
同埋我地守橋守龍翔係想拖時間比其他手足去快閃做野

我自己覺得可以分少少人過中心後面條細街
夾住佢哋

之前試過細街被狗包 好大風險
但人多就可以試下

同埋最緊要有哨兵
今日好似唔多見